موقعة الأفاعي والذئاب تنتهي لصالح روما
 ألحقق فريق روما هزيمة قاسية بفريق إنتر ميلان في معقله في اللقاء الذي جمعهما الأحد فبراير شباط على ملعب جوزيبي مياتزا ضمن منافسات الجولة من الدوري الإيطالي لكرة القدم وضرب فريق العاصمة روما بقوة وتقدم بهدفين متتاليين عبر لاعبه البلجيكي المتألق رادجا ناينغولان أحرزهما في الدقيقتين و وتكفل زميله دييغو بيروتي بتسجيل الهدف الثالث في الدقيقة من ضربة جزاء بينما سجل المهاجم الأرجنتيني ماورو إيكاردي هدف الأفاعي اليتيم بحلول الدقيقة من عمر المباراة ورفع روما رصيده بعد هذا الفوز إلى نقطة واحتل مركز الوصافة في الكالتشيو بفارق نقاط عن صاحب المركز الثالث نابولي الذي سقط في عقر داره أمام أتلانتا بهدفين من دون رد بينما في المقابل توقف رصيد إنتر ميلان عند نقطة وبقي في المرتبة السادسة على سلم ترتيب الدوري  نايف الكوردي 